16/8 星期五 遮打花園集會

聽日除左㩒錢之外，仲有遮打花園呀！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

襟美金呀記住

到時見

幫幫手推

跪求各位幫手airdrop

push

Push

Pish